有無人知香港快運個紋身廣告有乜意義？

太高深 唔撚明

想做就做，想紋身就紋身，想旅行就旅行。

唔好令自己青春白白浪費

唔理後果，想做就做，最後抱憾終生

前題係 有錢 有後路 有後盾 輸得起

有錢坐乜鳩UO